點解金多賢會變成咁？

最近每一次回歸
條腰一次幼過一次
條腿本身都白滑仲要愈黎愈長
最頂唔順係個PAT，真係又圓又大(聽NAYEON講仲要好撚柔軟......)
唔係講好左TWICE唔紅會去做主持，做綜藝行攪笑路線？
點解個feel愈黎愈淫......係咪被SANA帶壞左
今次comeback仲要俾佢係center show佢個sexy butt

之前明明係行孕婦同小朋友路線

now

腳趾仔又淫......

話唔想屌就呃你嘅

我隻腳趾仔都好淫
想唔想睇下

唐綜樣

見佢扭patpat 笑左同時扯左 姐係點= =

你第一次性興奮?

就係由小朋友變做小女人

琴日 mcd 個 comeback 好似 elsa

見唔到肚臍既肚肚好吸引

我將佢變成女人

條腰真係愈嚟愈幼
但又唔覺瘦咗

想同佢生小豆腐......

而家真心對佢有啲性幻想。。

好柒

定延都是

現在既多仔算唔算係
摟打既面孔 同
摟屌既身材 完美結合

爽

Nancy 7少少

Dubu dubu

岩

ho ball